有邊一個Moment令你下定決心要辭職走人？

有邊一個moment令你決定咗做政府工？

入職講明做夠半年有bonus出，但派個陣我就一蚊都冇

咁都得有無話會出幾多

pro rata 有半個月

講到明唔會加人工

日日都得4，5個鐘瞓

當你發覺同其他同grade同事同酬不同工, 你一日返10個鍾, 人地返7個鍾但大家拎緊一樣人工
第二樣係人工愈加愈少FG入去第一年居然係加得最多果年,即是間接同我講經驗唔值錢

越黎越唔想星期一要番工，甚至厭惡

或者人工開始加得太少

或者bonus唔夠1個月糧

發現連個新人都高人工過
但你又教要教佢做
workload又大過佢個陣

被同事陷害
全公司同事標籤你 質疑你人格
無人信你 老細又唔信你時

酉女人太多

西

見到個柒頭分區經理則則駁

無哂野學又冇得升

比經理屈

好多因素
通常係發現自己日日都想射波果陣

留明

到開始懷疑自己既價值、懷疑人生既時候

被上司侮辱自己既專業，同埋當條team走左三個人而公司無諗過請番人，淨係推晒d工作量比我個陣最後祼辭左，而家番緊個份好好多

前公司換左女上司，嫁唔出個啲工作狂嚟，真係好惡頂，全team冇幾多個做得開心，迫人OT，迫人放假聽電話，瘋狂wtsapp 搵你交野。

屌，最on9係咩，9點返工，佢要求8:45分前到,佢要briefing 聽某啲同事report,神經病，冇事搵事做咁，1個月後成功閃人

痴撚線，佢咁搞法，turnover rate 高到扑街，上面仲比佢做leading, 睇死條team會收皮。換血仲要training, effectiveness 下降，迫走人自己受返喇扑街。

咁都得架咩

工作量不斷加，壓力不斷加，但人工冇升幅